大陸妹唔識劉馬車真係好危險

個女仔幾得意

一個星期後出片屌柒條女

溝女高手 你班毒撚學野啦

又話死都唔返大陸咩？

放監個陣夠話引退

佢好似係富二代
拍片撚下你地

講真去一個冇人識既地方佢係靚仔黎

痴線 又多件受害者

其實只要D人唔知佢咁痴線 去到邊都溝死女

好少睇佢D片.
係咪鬥雞眼. 我有冇睇錯?

劉馬車講野都認真？

毒撚學學馬車哥la

日常生活洗費 公屋 旅行叫雞嘅錢

都係納稅人出

即係點

屌你老母條死垃圾閂左留言

幫手舉報

做咩個咀生咗粒野

奶閪

條女幾清純

以為痴住左粒飯

唔知條女比馬車屌成點

條女咩人黎

大陸人

如果條女知佢係強姦犯會點

拍完條片就去爆房

一路講唔好殺wo啊，一邊幫佢含撚

拎綜援
可能佢都係新香港人 老豆食大陸雞

呢個時候馬車好high咁捉住條女個頭插入去大叫：食屎狗！！～～

呢幾日要留意內地新聞
睇下會唔會又有風化案

四眼妹

衣著唔掂喎⋯⋯大陸味

pure
true

條撚樣好食懶飛，每次返工返一日就比人炒
拎綜援周圍去旅行

笑容幾好, 牙齊, 雖眼細, 唔錯啦

馬車正常個時會呃到人既

睇佢片=俾錢佢洗
不了

成日話大陸妹心計乜柒
其實港女仲識計
大陸消息封閉 教育洗腦
係咁嘅環境下長大 清純白痴妹先多

劉馬車好似衰非禮，唔係強姦。
不過個女仔都應該冇事既，
劉馬車唔會咁on9再犯掛，
捉到重犯可能會坐十年八年。

食唔到港女既loser 唯有返大陸食d清純妹易呃啲

其實除左。。。

馬車都算唔錯既youtuber
講野自然 有文有路

活動又多元化 仲出口成文 成日有四字詞

不過如果有馬車粉絲支助佢買個雲台會好D 成日行住路拍片 震到好似d雞高潮咁

香港人標準
買唔到香港樓
溝唔到港女

就係loser

世界好大架
唔同你港女一齊有咩問題呀?? 香港女仔有寶咩而家
你個名又咪大陸作品既名, 果套戲同小說?

條女個look真係娘到

條女好正

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在深圳市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某樸倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離了現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

強姦未遂
咁多次都比人撞到，分分鐘有啲真係姦左而又無出聲

出片屌柒條女未？

想知有女嘅癲佬係咁會正常番?
前提係條女影響條仔，而唔係女大J咁畀人人格複製完再搞尻返轉頭

算啦 人均50呎港豬被人日日灌輸緊自己過緊上等人生活

似你撚我地多d

唔好再理個強姦犯所有事
唔好再睇個強姦犯啲片

睇日期 應該唔只呢3單

重覆犯案 可能上左引

又要坐監了 不如搵條友係上面誤報佢非禮

其實佢拍片有冇收入, 見佢啲片好似無乜廣告

有十萬訂閱先開始有錢

其實馬車唔痴線根本食到囡

轉左要夠訂閱？

好似係
仲要有十萬views先有一千港紙
佢又唔落廣告
邊有錢賺

學野啦你

佢講野一直都好正常喎

唔係
我無睇佢d片 但你個舉例係完全唔岩

一千人訂閱+4000小時觀看時間後yt會自動審批營利資格 可能審1個月 可能3個月 半年 可能唔會過
因為係真係有個人去檢查個頻道是否「合適」
有d放暴力 色情等等未必過到

即使過左 佢可能比人report到無法獲利或者片成日拍到環境既歌導致侵權警告到無法獲利等等

10分鐘以下既片 無得自己加廣告 一定係前後2個
10分鐘以上先可以自己加

其實幾期待龍心，幣少，女大j，馬車會點樣玩轉大灣區d純情少女（男）

其實一直有人講過佢係幾靚仔 只係因為佢太痴線同做埋啲濕鳩表情先被人屌姐

lm見證未來

對住大陸妹肯主動講野，個樣唔太差就成功咗第一步

港女會當你痴線，除非你係鬼仔

公訴機關深圳市福田區人民檢察院。

被告人劉某某，男，1996年4月15日出生，香港籍居民，漢族，高中文化，無固定職業，住香港元朗天水。因涉嫌犯強制猥褻、猥褻兒童罪，於2016年3月28日被深圳市公安局福田分局刑事拘留，同年5月4日被逮捕。

辯護人田雪蓮，廣東誠公律師事務所律師。

深圳市福田區人民檢察院以深福檢刑訴（2016）1424號起訴書指控被告人劉某某犯強制猥褻罪、猥褻兒童罪，於2016年7月7日向本院提起公訴。本院依法適用普通程序，組成合議庭，於2016年9月26日不公開開庭審理了本案，深圳市福田區人民檢察院指派檢察員李然出庭支持公訴，被告人劉某某及其辯護人田雪蓮均到庭參加訴訟。現已審理終結。

深圳市福田區人民檢察院指控：2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某多次在深圳市尾隨並猥褻未成年女學生，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在深圳市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某朴倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離了現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。

公訴機關認為，被告人劉某某的行為已構成強制猥褻罪、猥褻兒童罪，應依法追究刑事責任，並訴請本院依法判處。

被告人劉某某對公訴機關的指控無異議，並當庭表示認罪、悔罪。辯護人認為，1、被告人幼年時曾有接受精神治療的經歷，成年後控制能力較弱；2、被告人只是出於捉弄等心態，並未對被害人進行實際的傷害；3、被告人心地善良，曾協助香港警方抓捕嫌犯；4、被告人認罪態度好，如實供述自己的罪行；5、被告人沒有犯罪前科，系初犯；5、被告人具有強烈的悔罪態度。

經審理查明，2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某在本市福田區尾隨未成年女學生、女童並伺機進行猥褻，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在本市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到本市福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某朴倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到本市福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。

以上事實，有公訴機關提交並經庭審示證、質證的如下證據證實：1.書證：被告人劉某某的身份材料，到案經過，情況說明等：2.被害人陳述：被害人陳某、鄭某、郭某的陳述；3.被告人的供述與辯解：被告人劉某某的供述與辯解；4.鑑定意見：傷情鑑定報告；5.勘驗、檢查、辨認、偵查實驗等筆錄：現場勘查筆錄、現場圖及照片，辨認筆錄；6.視聽資料：涉案現場監控錄像及截圖。以上證據，確實、充分，足以證實，本院予以確認。

本院認為，被告人劉某某無視國家法律，以暴力、脅迫方法強制猥褻他人，其行為已構成強制猥褻罪；同時，被告人劉俊軒猥褻兒童，其行為亦構成猥褻兒童罪，應依法數罪併罰。公訴機關指控的罪名成立。在強制猥褻罪中，被告人劉俊軒針對未成年女學生實施犯罪，量刑時可酌情從重處罰。被告人劉某某歸案後能如實供述所犯罪行，認罪態度較好，且具有悔罪表現，依法可從輕處罰。辯護人的相關辯護意見，本院予以酌情采納。依照《中華人民共和國刑法》第二百三十七條第一款、第三款、第六十九條、第六十七條第三款之規定，判決如下：

被告人劉某某犯強制猥褻罪，判處有期徒刑一年六個月；犯猥褻兒童罪，判處有期徒刑一年六個月。決定執行有期徒刑二年六個月。

(刑期從判決執行之日起計算。判決執行以前先行羈押的，羈押一日折抵刑期一日，即自2016年3月28日起至2018年9月27日止。)

如不服本判決，可在接到判決書的第二日起十日內，通過本院或者直接向深圳市中級人民法院提出上訴。書面上訴的，應當提交上訴狀正本一份，副本二份。

source:

個人覺得 已經唔係非禮 而係意圖強姦

邊個呃邊個都未知

靚仔就無佢份架啦 但路人黎講都算係咁囉

無啦無啦

連登仔係咁 講事實會屌鳩你
Btw 大陸妹除左床上功夫了得之外算難頂 佢地啲思維好撚怪 以前屋企人盤生意同個大陸佬合作 同左佢個女拍左一陣 啲濕鳩諗法真係會想飛左佢 都係鬼妹好 性格好之餘床上亦主動 集合左港女同台妹大陸妹既優點於一身 但啲體味好臭

之前佢鬧伍仔，伍仔拍兩條片反駁，扮晒客氣，其實就係小氣，係度抽馬車水。我估佢諗住咁多人反馬車，自己串埋佢一份，d人一定撐自己，點知勁多人負皮佢

Wow andy gor

其實上得大陸娶老婆果D多數係為生小朋友，如果唔係為左生仔，可以叫雞唔洗娶老婆。

馬車同條女究竟會發展成點呢

北姑食屎啦

綜援真係有咁多錢？
仲有個咁後 憑乜嘢 攞綜援呢？

咁點解思覺老師 咁少訂閱佢話都有廣告費呢🤔

呢句真

佢話係契妹喎

真係有聲有畫面呀

鬥雞眼都溝到女？

佢係咪暗示過 佢哋 大陸屈呢？

點解呢？
同佢講耐少少都應該知佢係 精神有問題 啦

咁即係如果佢畀人舉報得多都唔會有錢？

你又講得幾啱喎🤝🏻

🤣🤣🤣

唔係契哥契妹關係咩？

D片加埋夠10萬views已經可以申請monetize啦
10萬SUB先得 邊有可能
利申有run youtube channel不過係target鬼佬

住公屋都係富二代😏

佢真係有引退， 不過之後再復出呢🤣

咁老實 又唔好一竹篙打一船人， 我都見 好多朋友 娶個大陸妹做老婆， 佢哋都好安分守己 相夫教子， 如果學你話 床技 仲要好好， 咁啲港女真係收得皮啦

啱啊，我見更多大陸女人嚟拎埋間屋再叫埋一屋大細嚟香港拎資源，之後再逼香港男人訓街㖭！

唔信搵個社福界朋友問下，保證令你愛上大陸

其實來來去去都係新聞嗰幾單

有證據既就呢3單,咁可能仲有其他,實際唔止3單,可能係受害者唔敢報警/無證據鋤唔入